{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039792",
        "source": "도서",
        "writer": "김민희, 김준영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90061-05-6 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행자의 방 첫 번째",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2019-07-30",
        "domain": "숙박",
        "title": "메이플 호텔"
    },
    "text": "メイプルホテルは、お客様の便宜のために忙しいオーナーが運営する謙虚なホテルです。 シートは毎日自分で洗濯し、汚点が出たものは容赦なく廃棄します。 枕と羽毛の寝具は屋上で日差しを殺菌します。 宿泊客が退室した直後から客室の窓と出入り口を開き、空気浄化のためにろうそくを灯します。 季節が変わるたびに家族が集まってホテルの大掃除をします。 傘、豚鼻、電気カーペットなど、大体のものは十分に備えておいて、お客様のニーズに備えます。 宅配便を送ったり受け取ったりします。 車なしで旅行する宿泊客にはタクシーを呼んで荷物も載せ、両手を振って送り返します。 秋になるとフロントデスクに用意されたカゴにみかんが落ちる日がありません。 内国人と外国人を問わず親切なサービスで常連客をたくさん確保しています。 客室はツイン、ダブル、ファミリータイプに分かれており、計36室ございます。 客室にある家具はすべて木製で作られています。 ノートパソコンのレンタルを要請すれば可能です。 1階のフロントデスクの隣には小さな共用スペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "メイプルホテルは何階建てですか？",
            "answer": "メイプルホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "メイプルホテルの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "メイプルホテルの客室の種類はツイン、ダブル、ファミリータイプに分かれており、計36室ございます。"
        },
        {
            "question": "メイプルホテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "メイプルホテルでは傘、豚鼻、電気カーペットなど、大体のものを十分に備えており、お客様のニーズに備えています。ノートパソコンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "メイプルホテルの大掃除はいつ行われますか？",
            "answer": "メイプルホテルの大掃除は季節が変わるたびに行われます。家族が集まって行います。"
        },
        {
            "question": "メイプルホテルでは宅配便の受け取りや送り出しをしていますか？",
            "answer": "はい、メイプルホテルでは宅配便の受け取りや送り出しもしています。"
        },
        {
            "question": "メイプルホテルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "メイプルホテルでは内国人と外国人を問わず親切なサービスを提供しています。車なしで旅行する宿泊客にはタクシーを呼んで荷物も載せ、両手を振って送り返します。"
        },
        {
            "question": "メイプルホテルのフロントデスクの隣には何がありますか？",
            "answer": "メイプルホテルのフロントデスクの隣には小さな共用スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "メイプルホテルでは何を日常的に行っていますか？",
            "answer": "メイプルホテルでは日常的にシートの洗濯や窓と出入り口の開放、ろうそくの灯りなどを行っています。"
        },
        {
            "question": "メイプルホテルではどのように客室の清潔を保っていますか？",
            "answer": "メイプルホテルではシートを毎日洗濯し、汚点が出たものは廃棄します。枕と羽毛の寝具は屋上で日差しを浴びて殺菌されます。"
        },
        {
            "question": "メイプルホテルでは秋に何が用意されますか？",
            "answer": "メイプルホテルでは秋になるとフロントデスクにみかんが落ちる日があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 506
    }
}